Cherry Bullet入面最靚嘅Yuju生日快樂

佢個樣好撚淫賤

agger

都令過gf個yuju好多下

有D似娜璉...

靚好多啦

原來拍過BTS起承轉結

yuju正喔

yuju>>>>>海允>Bora>Ji Won>>Chae Rin>真他>>>>>>>>>>>>Lin Lin

仲有同隊Bora同ITZY留真

Bora最正

Bora幾似我嗰名

Jiwon不服

得呢度先用到生日icon

走啦導清

身為一個ONCE 你覺得似三碎好失禮咩!

......